法國做kol真係好撚好賺

求其賣下二手衫 又fatfat
求撚其淘寶轉售 又fatfat
求其上網downlond風景相 又扮旅行呃到like
未生B都可拎公仔賣尿片 又fatfat
入公廁仆嘢再撐藍屍 竟然可以扮演好媽咪教yoga賺到full pay買3層樓

妹妹錢好易賺

Kol真係無撚敵

做kol真係無敵

最賺錢係蕭生喎

不過佢好叻 你賣咁多野露埋波都唔及蕭生9up幾句

讀書真係好重要

仲有淘寶嘢扮韓國製 mark up 十倍 扮自家設計

佢人民超市既貨 堅高質喎

唔係kol扮韓國製既淘寶貨

係成日去買
見好多香港人仲去超市買
太多港豬

港豬是on9的

有時唔好怪蕭生咁自大

港豬真係唔抵救

藍店都照去

我都想有能力做

首先你唔可以窮
因為無人想睇公屋house tour

其次 唔好賣product
一定收皮

不過黃店少有咁大型

時代冰室好食

kol定網店呀

係好賺值要去到可以輕易賺錢之前既野好撚難做
係易做既你同我都做緊啦

有d野根本係憤世嫉俗問題
你覺得咁好揾嘅咪衝入去揾囉，有人禁止你做？

首先你要靚仔/靚女

Kol開既網店

覺得窮人做kol一定為咗開店搵錢
有錢人做kol只係純生活分享

明眼人一睇都知要支持邊一邊

屌以為講緊係法國youtuber果啲

你要幾另先去到佢個LV呀...........

窮人開咗店搵到錢咪變有錢人囉
咁之後咪純粹分享生活

想我都好想好似公屋saddle 扮旅遊

Coffee撐藍咩？

第一日知？

唔知唔得嘅咩？